立 即 宣 佈 成 立 臨 時 政 府

至少一百萬人民意授權
前線不要再怕
奪回香港主權

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

所以我地要槍口對外
俾到信心前線繼續進一步行動
遊行已無任何作用

推

支持

【突發】成立臨時公民政府宣言

天要下雨 娘要嫁人
推

push